---
title: Expositie
date: 2017-10-25
---
Vandaag hebben we de expositie gehad. We hadden een leuke lay-out en het zag er vrolijk uit. Ook goed bij de andere teams kunnen kijken van andere klassen. Er zaten hele interresante spellen bij. 
Sommige waren ook visueel heel mooi. Het gaf me gelijk inspiratie en motivatie om de volgende keer beter mijn best te gaan doen. 
We hadden niet gewonnen met onse team maar dat maakt ook niet zoveel uit. We hebben plezier gehad.